呢種玩具有冇人鍾意玩？

早排去完雲南 見啲local射得好犀利

啲玩具都係兩三個組件連魚絲加幾粒鏍絲就組合到

好玩但又好似好危險咁
大家記得小心啲 射到頭好危險㗎

細枝就唔實用 大枝又當你開槍然後射實彈

應該超過2焦耳，小心D

丫叉仲方便，配魚標